中共由成立到建國用左28年

可能有人覺得開始心灰意冷
但香港人覺醒由雨革計起得五年
人地用左廿八年先成功
無論今次結果係點
但今次香港既影響力已經影響左全球
我諗星星之火一定燎原
相信有生之年一定見到中共仆街
但各位可能要有心理準備要係海外長期鬥爭

9月15日見！

正常 烏克蘭同香港比 係無得比 充其量都係似

如果冇二次大戰同勾結蘇聯，清黨死撚矖

Push

如果唔係日本同張學良條粉皮
中共係1936年就收左皮
所以好多時要天時地利人和
要知道而家中共係用利益綁架全世界
但花無百日紅
尤其佢地套野跟本唔sustainable
到時時機一到就

所以 可以慢慢黎？香港人時間一直係到倒數緊

中共監控洗腦換血 唔洗十年 香港人就可能已經消失左

其實我地唔係咁等得㗎咋
除非美國條法案可以stop曬監控同埋換血啦，否則對我地長遠不利

唔係叫你等
而係要有心理準備
如果今次玩撚完
你準備受死定接受命運？
定係再諗其他出路？

香港人係點定義
譚仔阿姐係計唔計

手足加油

同意
呢場戰事可能要打二十年

GA YAU

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可